Yo, I'm feelin' tha VOODOO in my brain

I ain't my usual self tonight

Walk in tha beautiful rain

Tha world rotates around me

從來沒有想過太認真